想圍爐可以去圍爐group 想發洩可以去發洩group 呢度係純純正正傾點贏錢 (6)

想圍爐可以去圍爐group
想發洩可以去發洩group
呢度係純純正正傾點贏錢既小圈子post

操作理念：

(１) 對所有股票都無任何感情，無事陪你癲，有事一定走先
(２) 組合出現大幅drawdown一定大手減倉，老母都無面俾
(３) 期權９成９時間只做長倉，所以一定會成日輸，但賭中就一定贏到嘔
(４) 長期有view, 但又會成日轉view, 彈出又彈入你打我呀笨

目前睇法 (19 Mar 2021)：

稍後更新

目前持倉：

今年回報：

太廢，唔講了

贏錢愈低調愈好, 善用不推文, 謝謝

1357 -

Added 2,000/3,000 @$3.36

屌你老母

你返黎啦等你好耐

呢個topic name 有d 型

廢撚事$4先追
屌佢老母

做乜咁急啊實回

玩L死

留名睇倒跌樓主止蝕

佢黐Q咗綫呀.jpg

SL @ 2.99

唔記得轉ac?

19 Mar 2021 美股短評

It is what it is. 個市係得定唔得，其實唔駛我講，人人有眼可以睇，之前科技股隊，都仲搵到Dow, 細價股去賭，3月6號朝起身我都話下星期一一定要狗衝IWN，咁都叫玩多左個幾禮拜，但尋晚咁樣大成交reversal，SPY, QQQ, DIA, IWM, IWN, 全部單日波動大過 1 ATR(14)我就最撚憎。其實舊post都有講，一出現呢種走勢我係一定會減倉的，寧願無事之後買返，一貫打法都係咁。

當然今晚係關鍵，又期權結算又盛，唔係真係驚到要清倉，因為普遍人倉位水平應該都已經偏低，跌呀跌仲邊有咁多貨沽，所以又唔駛好悲觀。但重點係得既野收窄左就更難賭，值搏率下降後無謂勉強住咁解。

自己減倉既方法暫時係用short IWM既方式去做，升穿$233解除對沖，maximum risk around 1.8% of NLV, 但應該戥得走一部分再下跌既風險，再繼續觀察。

「Biggest scam in the world」- cryptocurrency 高位波幅收窄，比較埋股票表現其實勁撚到仆街。股票我可以減，但crypto related positions我傾向唔會郁住。當然你唔好傻下傻下去買SQ SI, 好地地買GLXY咪幾好；even MARA, RIOT除左有點crowded之外幅圖其實都OK，BTC破頂呢兩隻一定跟。

報到

1810 -

Long Apr21 27P @$2.34

~1.8% of NLV

2318 -

Closed 1/3 Mar21 90P @$0.30

9988 -

Long Mar21 250C @$0.78

~0.8% of NLV

呢隻除左我之外應該人人都贏

搏有news, 尋日支棍唔野小

19 Mar 2021 廢老ETF

＊撥出組合~35%建倉
＊主動型操作，只揀廢老股
＊不定期買賣，持股十隻為限
＊每天更新，直至感覺廢老玩完為止

今日成個range應該行完？

Intraday? 完啦

下禮拜應該挾到仆街
呢隻野變左藍燈籠 又多淡倉
個市唔得，淨係升佢肯定激撚死人

未夠乾，依家爆好難走得遠

呢個月日常

HK

Diu

我既心路歷程

我幫唔到你喎

[美股•債息升完未] 今晚必賺股票4

去發達啦

Siu4

其實我全部倉位都會公開比重、買入、賣出&預設止蝕（如有），我只係能夠講我會點做，唔代表我係岩，你地決定點做，就自負自責了，我自己睇住4個戶口其實都好煩，儘量保持live update了

數錢數到煩了

DXJ -

Cut all @$62

必coin避險？

Digital gold

SCAM ALERT!!

減左日本仔，今晚會減埋德國，相對上無咁抵搏，拎返d錢去賭Crypto同商品。

1. USO
2. URA
3. BTC related

今晚會加注

URA -

Doubled 21May21 18C @$2.7-2.75

RIOT -

Long 26Mar21 60C @$6.75

~1.5% of NLV

HEWG -

Cut all @$31.36,$31.37

USO -

Doubled 30Apr21 42C @$1.6

There’s always a bull market somewhere.

巴打short iwm 但call uso 會唔會有矛盾

Short IWM 用黎protect IWN同廢老ETF
IWM升穿尋日高位就自動解除對沖

當所有野受beta影響升跌，對沖一定有矛盾
對沖既意義在於d野行返alpha時會分出高下
At the end如果beta拉返哂d野上去，咪解除返對沖，realize左個loss, 呢個就係買保險既意義

當然啦，如果你係睇一定有更大調整甚至世界末日，就清倉保平安，唔撚駛對沖的我上年3月都唔會做對沖，但依家我仲係睇牛，只係注碼上開始唔敢太進取而已。

Rei 油股入面最靚

要油得返先得

MARA -

Long 01Apr21 43C @$5.95-$6

~1.5% of NLV

GLXY -

Sold all @$29.05-$29.08

AESE -

Bought @$3.64-$3.67

~4.5% of NLV, stop @$3.22

個feel 好過dkng 隻臭雞好多

好撚靚其實

BOX走法算科技股特別好

HOME又衝番上去 咁好力

Hmmm...個base有點loose
我自己麻麻地呢種pattern

話說我上年10月買一堆SNAP call搏業績
HOME呢幾日既走勢正正係令我recall起當日既大勝

不過，唔知點解無乜勇氣加注搏
上年10月既SNAP我賭好大的

大家今日還好嗎

等緊窮呀ching 放fun

FB真係好妖，NDX大跌都冇影響
特別係2月23-3月8走法，話冇大戶控冇人信

我都睇左好耐周線勁靚

係，呢隻係好撚難搞的
佢無trend,但挾上挾落好易玩死人

唔見左人⋯

咁驚
身為一個好賭之徒就

今日冇buying power對沖叫做捱得住
暫時-2%變番+1%

努力！

止到血未至於失血過多

很好！識得彈好重要

應該會反攻了

SH緊

個市stabilze返

自己留意邊d股有tennis ball reaction (eg. HOME)

我套左錢搏MARA RIOT

Luminar
利申冇買

又邊個俾呢隻山埃你架

AESE 俾大山貓ching推埋先爆升
我呢d老野真係可以收皮

你鄙視既SI算唔算

華盛app彈通知

你快人好多步啫

想早瞓了
應該唔會連續兩晚半夜先隊到仆街咁賤卦

遲咗見到抄唔切

真home sm
osk都算係咁
不過sm有排未升翻尋日跌嗰啲

home cls 的
樓主又要訓醒數錢了

聽日先update今個禮拜倉位
等d權settle哂先

2021 Week 11 - 21 Mar 2021

今日又妹

可以去瞓

22 Mar 2021 廢老ETF

＊撥出組合~35%建倉
＊主動型操作，只揀廢老股
＊不定期買賣，持股十隻為限
＊每天更新，直至感覺廢老玩完為止

睇少d支牛

支牛賣影子股票咁大件事冇人講

慢d好d

PLUG -

Closed all short positions @$38.03-$38.1

無錢入場
跟得無咁貼post 5就1001

股市會等你的

等牛巴教多d野

留名睇樓主豬到破產

Lm

你點搵的

Post 3追到依家

AA同LEVI都淨淨沉沉咁
係米今晚都冇咩起色 打到stop loss就真係走佬算？

如果真係好差，會打得中stop; 未打得中，就俾時間佢

HOME -

Short 16Apr21 35C @$2.70-$2.85
Long 16Apr21 31P @$2.32-$2.45

AESE -

Sold half @$4.30

維持上星期五睇法，唔太鐘意依家得既股票開始收窄，要搏都係搏三樣：

USO
URA
BTC

股票會逐步慢慢減一減先

DXGE -

Sold all @$34.16-$34.17

可能比較多人有呢隻，我自己會做一套protection, limited short term upside+downside，等出完業績先再算

HOME 上年9月都試過績前狂炒上但出完靚業績就跌返哂有突，所以都要做d短期保護措施。

REVG -

我個stop係$15.72, 等穩定返會加注，咁都打得中stop就抵死

餐飲類好撚on9,識唔識跌下

但真係好慢⋯⋯⋯

BTC 用16april riot otm call 搏得唔得

得唔係唔得，但Premium會唔會好貴？

abnb

但佢冇斷過氣，真靜靜地贏
利申渣過冇耐性放撚了

個市真係開始差左，彈弱勢科技股，強勢細價股開始洗，唔係好事

Sold all @$3.96-$3.98

見佢今日插一插買會唔會抵啲

可以，但只能小注

今晚都賣左好多股票
夾夾埋埋賺丁屎咁多走人

係，好撚慘屌佢老母
但真係要開始打防守了

我之前好撚串的，依家唔敢了
牛市調整，係絕對死得人，唔可以容許科技股爆炸既慘況發生響自己身上，stay alert

假成交？

跟牛巴機，AESE HOME LEVI 我都走左場
淨低DAC AA VIPS 勉強撐住白忙一場

MT 27.29入
升咗幾日今日一次過跌返晒

Tighten the stop
呢種市況寧願賺唔到，都唔好倒輸被套
拎返d錢先

Cls watchlist有唔同sector嘅股
全部都係向下插緊

係啦屌佢老母
D 野突破完無力上，都係棹忌

最撚得人驚既人QQQ 升緊>1%

托弱勢大股走貨真係好撚得人驚

真 平行世界咁款懷疑人生

AN -

Add a stop @$84.16

MT -

Add a stop @$26.5

iwm iwn係唔係減減佢好啲

Sure

想請問牛巴堆廢老股既stop loss係點set？
又或者係一d追升既股票既stop loss

睇番MSGE DAR GRPN，個trend一冇左 跌落黎個幾棍真係好金

...我之前一路有update每一隻既stop呀...

MSGE, DAR, GRPN 我全部上禮拜中哂STOP走左

屌佢老母，星期五贏幾多今日輸返幾多雖然都係floating shit

Set完stop去訓

VCLT -

Closed 2/3 17Sep21 100P @$4.4-$4.5

LQD -

Closed all 17Sep21 125P @$4.5

我有跟stop loss既 同埋平均控制注碼所以都只係少輸

係想學下stop loss有冇話要set咩位
壓力位/支撐位/trend？
因為上年大牛市 9買都贏，覺得stop loss好on9
但今年真係顛覆左我既睇法，大市差/難玩既時候真係要stop loss，如果唔係就短炒變長揸，變5號仔苦主

嚇死, 我幾驚你無set到stop, 真係可以好傷架

其實依家呢種市正正係舊年11月前既市況,正正常常鳩下鳩下,贏唔會贏得多,一升唔起就要走鬼唔係好易大跌,響我既認知入面,呢種先係"正常"市況

係舊年11月後個市癲撚哂,升完一大輪仲可以再大爆升,所以養大左一班人既胃口而已. 至於你問stop loss點決定,其實係當你feel到佢升唔起,就要準備隨時鬆人,所以你見我好多股開始係無set stop的,但之後一發覺唔對路就要加緊準備,通常都係用近日低位、或之前一兩日低位就好, 個思路係"如果隻野得,就唔應該回試xx水平; 回試得xx水平,就代表隻野進一步轉弱"

其實無計的,市弱左就只能被迫打防守,好撚殘酷的

可否講吓點解走put？ 之前不斷低開高走都震唔走，今日+0.63%反而走?

開始跌唔落, 而且自己想套返d錢, 今日算係乜春都斬, cash out既態度

今日輪到蟹民發威, 自己就哭喪咁撚樣
不過食得鹹魚抵得渴,串得人多終於到自己瀨野不過三月暫時都仲贏好多,所以還好,繼續跑自己步速; 真係無辦法贏盡每一段走勢的,唯有睇開d

依家個市係廢老打科興
剩低唔中sl 既先係強者

TLT -

Long 01Apr21 138C @$0.68-$0.69

~1.6% of NLV

依家正正係考驗自己點樣踢逆境波了

challenge accepted

傻散表示已經踢左成個月

今日bitcoin相關都好弱，連SQ都跑輸納指

因為btc都無郁嘛

IWN -

Cut all @$160.72-$160.75

IWM -

Adjust the stop @$228.1

TLT -

Long 09Apr21 138C @$1.14

~1.8% of NLV

睇返d 廢老應該冇咩事，係btc related 要小心d
廢老係咪難d 有panic sell 大減價，成日陰升陰跌

動力弱左都要小心d

?????

𣈴撚準備

係，時刻提醒自己咩都有可能發生
Nav冇事先做到世界冠軍

23 Mar 2021

Tough day

尾盤跳水

陰陽怪氣，唔識玩

請教樓主，想儲d bitcoin 其實可以係咩位加？我見Bitcoin 既fear & greed index 跌番好多，定係散水呢

低接只能小注、分段，BTC成個升浪都未試過穿50MA，呢排momentum減弱中，睇下去唔去得返果度附近。

BTC開始難炒，操作上只能撥出組合某個比重去坐，否則一係悶死一係震死，無辦法贏到錢

弱撚到

美股港股都係閪撚到震

係郭富城既弱

識唱既一齊唱

今日大成交，睇路

好兆

弱手轉讓強手中

你好強

今次set sl 幾錢

佢下半場仲係咁大成交我收市前會走人

MHI -

Closed all 30000/30200 Bear Call Spread @7

1810 -

Doubled Apr21 27P @$2.55

23 Mar 2021 廢老ETF

＊撥出組合~35%建倉
＊主動型操作，只揀廢老股
＊不定期買賣，持股十隻為限
＊每天更新，直至感覺廢老玩完為止

1357 -

Cut all @$2.87-$2.88

個市真係好西

九叔.jpg

真呀屌，說好的輪流炒？？！！

今晚美股我會進一步減倉

係，我好撚怕死的

增長股：UPST TMDX DMTK MWK AMTX

好似好強橫，但整體美股市場得既野真係收到好窄好窄；除非你有Jonah Lupton咁撚大心臟就係重倉呢幾隻，否則最近三日係好難贏錢，甚至必然會輸錢的。

無咩建議，我都自身難保，依家一定係保命為上。唔可以再放任NLV繼續drawdown了，愈輸得少，第時追數就愈容易。投機從來係一樣好唔型既事，要型就只能學做investor。

大戶輪流炒傻散

豬死了
閪市洪流從來不憐憫散戶

頗大機會

Quarter end 我應該會再draw $$走
一來無野好賭
二來都要真係realize d profit
本細無所謂，有實力就幾錢都炒得上去

AA -

Cut all @$30-$30.45

SEAS -

Cut all @$49.5

SBLK -

Cut all @$16.5

Not worth it imo

真

其實我覺得好奇怪既係d put仲係好撚平
如果破位前夕，唔應該係咁既setup

所以我都唔識睇，對我黎講呢種係陰陽怪氣既市況

妖市 攞返錢唔賭住算

係呀，只能咁樣做call put都死真係玩條撚

GPRO -

Cut all @$13

Who.gif

講d野幾正常不過要用2倍速睇

AN -

Cut all @$87.5

DFIN -

Cut all @$27.1-$27.2

MT -

Cut all @$26.3

BLMN -

Cut all @$27.5-$27.6

執倉

IWM -

Closed all short positions @$223.27-$223.3

PSCE -

Cut all @$6.2

毫不留情咁斬
果然一貫作風

再跌我會想死

OXY -

Short @$26.87-$27

Covered by ITM C

MT斬咗
其他擺到入棺材

RIOT -

Cut all 26Mar21 60C @$1.67

MARA -

Cut all 01Apr21 43C @$2.34

LAC -

Cut all 16Apr21 17.5C @$0.7

大型科技股唔差呀
想收死埋買SQQQ既人

獨輸輸不如齊輸輸

托住指數走細價股 最後先走？

係啦, 又或者無咁陰謀論去睇, 當係mean reversion都合理既,今年IWM升幅遠遠拋離三大指數,依家要還,D人PARK返D錢去大野你都吹佢唔漲

其實尋日成交好弱,今晚似乎都唔會強,唔覺得呢種所謂換馬好有說服力;但如果真係好爛賭,就QQQ Call囉

基本上我暫時已經唔想玩,股票上升要有動力,但下跌只需要地心吸力,無動力既野係好難好難玩的. 個別股票ok, 但真係好個別, 晏晝有講果幾隻就係好例子, AMTX依家都升緊10%, 自己發掘

不過呢一種基金唔肯積極參與既市況,我傾向抖抖

TLT Call係我暫時最積極搏既短線trade, 原因係Q1整體股票升而債券大跌,平衡基金季尾換馬會有度力支持國債反彈; Short covering亦係助力, 所以有得賭。

依排好似炒印度股，例如ESGC

呢隻係多年前既假數股, 唔知依家變左幾次身係點了, 興趣不大

咁樣陰跌法應該有排熊

個市一彈比一彈弱

佢唔係熊,係陰乾,所有野轉速係2月以前既50%
太用心炒真係死得人

ADBE -

Long 26Mar21 460C @$11.23~$11.6
Short 26Mar21 470C @$6.52~$6.75

~1.3% of NLV

收市後出業績, Risk to reward ratio 1:1, 正正常常希望執到, 止止血

URA -

Cut all 21May21 18C @$1.66

USO -

Cut all 30Apr21 42C @$1.24

牛巴呢個call係小賭怡情定係真係有信心

btw好彩廢老DAC有set stop loss，否則又由贏變輸

有信心既小賭

廢老全面崩潰

NLV drawdown 11%左右
一定唔撚合格但算可以承受到
要追返亦唔難

逆境一定要止血啊，唔撚止血第時好撚難追

廢老崩得好突然

135派到成$2.5特別息,聽日麻煩炒一炒上去等我止血
唔該你呀

好多都係破完頂轉頭仆直,絕對死得人

我殺淨VIPS同ETN

VIPS變撚左股王咁款,真係吹9漲

Added 50% more @$0.78

延續之前既走勢 ZM到FAANG好似係第二個世界咁

呢種殺大市但托高大型科技股，有冇代表黎緊大機會想點走想長知識

我真係笑撚咗 2月開始入市
一開始入科技股 就撞正咩回調 輸到仆街
止哂蝕之後諗住穩穩陣陣買廢老股 屌你老母又閪跌
個個贏到仆街再回吐 我就一嚟就蝕本金冇贏過
買咩輸咩係咪玩鳩我

咁樣理解啦,其實比較下QQQ同IWM既YTD表現,你就大概知道今年So far乜野先係winner, 乜野係sucker.

Winner有落難既一日; Sucker亦會有偶然風光, 邊樣先係代表緊市場真像,其實顯然易見. 傳統智慧托指數走細股點都唔會係好事, 強股愈來愈少, 突破交易成功率下降亦係問題所在.

當然如果你既手法係trade reversal, 呢段日子真係發達. 之前NPa巴打推介HD,屌佢老母真係可以兩個禮拜低位挾到ATH每個時段都有唔同既交易手法可以獲利, 所以真係睇你本身係邊類型既交易員吧.

ching 我遲早累死你

高追真係好難坐得定，通常高位大跌比低位再跌易，炒底冇咁大心理壓力。好似依家SQ $223.83 短期跌落去機會較細，上升更容易

是的，我地純粹係交易手法唔同，但你果套有你既道理的

科技股大跌前我都係咁諗，
但Tesla由900-> 700 -> 530 -> 6xx (now)
真係好似牛巴講 never say never

宜家基本上d profit都輸到7788
由輸到喊，到宜家冇咩feel (可能未蝕到本)
學到好多野，贏要谷 輸要縮後悔宜家先明白

今晚SQ真係好弱，抄底failed

個市好公平，無論係高追派定炒底派都一定會有黃金時期。
好似上年6月科技股邊有炒底機會？就算有個底就係前日高開位置

24 Mar 2021

真係好撚迷惘
本-18%

抖下先

未算太差

My stop: $15.72, 中都無計

9988 -

Doubled Mar21 250C @$0.44

贏谷輸縮呀大家

已清倉

得返ethe gbtc

輸得越少，越容易追
唔緊要的，好境會過、逆境都會過

呢兩隻都閪閪哋 已經負premium
BTC妹佢都大跌

呢兩隻要BTC破頂先有機會扭轉discount to NAV
Closed-end fund就係咁on9, 所以依家都兩難，走就蝕章蝕得太緊要，唯有死守住先。

當然如果完全唔睇好BTC, 就唔好揸了

TSM高位回落22%，差唔多到吸引既水平了，度一度先

尋晚睡夢中加注左AFMD
都係預輸哂搏再升一倍

應該唔會有咩特別了，咁大隻大把人計好數

50天線下

係啦，點都唔會賭大錢的，係度下點樣買LEAPS

不過TSM真係太多太多太多散戶
個個扮專家蟹撚哂，都好難搞
或者應該skip左佢算

Skip啦 都唔啱你style

1810 -

Closed half Apr21 27P @$2.82, $2.86

Always

LIHKG index

我又去亂入先

其實係

就係等緊佢地再插尋晚中左幾隻廢老sl

高d先

所以你話股票世界係幾咁on9呢

24 Mar 2021 廢老ETF

＊撥出組合~35%建倉
＊主動型操作，只揀廢老股
＊不定期買賣，持股十隻為限
＊每天更新，直至感覺廢老玩完為止

尋日倉已清，暫定４月回歸

【巨型集裝箱輪擱淺蘇伊士運河，國際油價持續走高】美、布兩油均漲超3%，現分別報59.72美元/桶和62.82美元/桶。一艘巨型集裝箱輪在蘇伊士運河擱淺，導致全球最繁忙海上貿易路線之一的雙向交通受阻，這對於從石油到液化天然氣的運輸至關重要。據海運經紀人和彭博彙編的地圖數據，400米長的集裝箱輪Ever Given的船體週二幾乎橫向堵住運河，導致至少有100艘船隻無法往來於紅海和地中海之間。

要升要插任由佢控制

ARKK -

Short @$122.97

~16% of NLV, stop loss @$131

Omg 牛巴睇咁淡？

玩下囉, 太多錢唔知有乜做, 呢種Trade贏輸都唔會對組合影響好大, 純粹係搵野賭下咁

太多錢

牛巴我不想努力了

斬左咁多野想唔多錢就難

how about NKLA 似乎想爆

No idea

XOP -

Short @$80.96-$81.28

All covered by ITM C

HOME真係奶晒撻

ADBE -

Closed all 26Mar21 460C@$4.6-$4.75
Closed all 26Mar21 470 SC@$1.75-$2

完全唔識

同上年9月一樣

班廢老股清完倉又反彈

追返隨時左一巴右一巴

唔追啦, 4月先

已追

屢敗屢戰

你地都幾好鬥志

都係之前果d uscr nue aa

早兩日忙冇得玩 依家玩下

ARKK -

Long 01Apr21 110P @$0.97-$0.99

~0.7% of NLV

反彈已完

Welcome to hell

大家小心啦

輪流殺倉味濃, 尋日死舊經, 今日死科技, 聽日?

今日撈科技
一日升一日跌 xx都識玩

很好

so pro

今日d股票好撚唔對路，大家真係要小心

我有睇開佢，不過呢種係偏書生型既講正路野
夠客觀但對實戰幫助不大，只係有時feel到鑽牛角尖，睇下佢就有助清醒頭腦

利申：多數用2倍速或直接睇conclusion

倒跌就斬認錯

有plan就好

Added 60% more @$1.26

咁既款執都錢都唔買，買左快d走

唔好入住啦
應該有機會buy the dip

停手最穩陣

Weekly chart 未

可參考2018 Q4, 2019 Q3

2019 Q2*

股王VIPS爆炸

呢條撚樣都幾撚燈

散水囉

Me
一提就pk 好彩養成良好習慣
set左$44.5 stop loss 走曬

下隻可能就係ETN 各巴打反手入個put

酒啊

我講我丫，唔係你

早d瞓

溝貨失敗
唔mon了

一日廢老股，第二日科技股
手㾗就殺埋支概股
我不打了比番d錢我

屌你老母MT又升返上去

Hmmm....

做咩呢

血流成河

你啲arkk put同short fat fat wor

我講個市啦⋯我自己無事
但好耐無見過咁恐怖既市況
恐怖在，d人仲未係好驚⋯

全部大成交大棍落

廢老 科技 每一輪住洗 隔日升少少跌多多

Exactly...好撚好撚驚

唔知啲中概股係因為消息跌下定順勢沽落去

Why not both
Long fund要逃生；hedge fund踩多腳

VIPS TME 絕對係最近班輸到hihi既人既避風塘，結果一野團減真係好撚勵志

好多股都畫咗個lower high出嚟
唔知s&p同dji會唔會穿50ma 之前50ma都有support

Will see

好彩跟牛巴尋日清咗大部分倉睇嚟可以cash out轉錢去ib了

話左百度好野黎架啦 我媽咪哥推介得嘅 幾時會死錯人呀！！！

冇見一排麵哥又發威

你之前用牛牛多?

25 Mar 2021

開估

係冚家產呀

連crypto 都收皮

班死鬼佬好古惑架

托半日 等我地訓著晒先開波搞落去

鑊撚鑊都係咁

係咪知多左亞洲人炒股訓醒又中哂sl

應該係，班鬼佬依家開始識玩

我$16.2連ETHE都走埋
但冇put到arkk慘烈的一晚
宜家75% cash係手 唔知點好

買下星期既arkk/arkk概念股put 係咪都抵玩？

我今晚會加注short, 用尋晚高位做stop
唔係贏梗，但賠率相當抵搏，契媽應該會穿月頭低位

Crypto弱左好多，頂唔順就走先無所謂
硬食好撚痛苦，我知道的

仲記得兩個禮拜前我整果幾張圖嗎？

基本上除SQ外隻隻都彈唔返上0.5的，而全部都係俾50MA頂到實，相當兇險

Ethe 三角底 加20 ma 係12，3 蚊到

仲有10%跌

有可能

牛熊 85:15

屌你老母香港人咁撚有錢既

係呀，唔同市況要配合唔同工具

香港今日等反彈做淡

似直通車直落

係，咁就無撚計

135 -

Short@$8.38 - $8.40

All covered by ITM C

跟手exercise?

未必

700 我排緊$28.5買末日630P

700 -

Long Mar21 630P @$28.5

~1.5% of NLV

即講即有

但唔係short 果下已經lock in profit 咩？

Yes, 但佢跌穿$7.75我就會贏多左，所以唔exercise住，睇埋聽日先

Cfu 明白了